點解當初有人認為林鄭會係女媧？

依家點睇都似係女禍喎！？

女蝸舊屎呀

女媧補天，逃犯條例就係個天，林太加油

女媧
女禍